認真 而家搭枱食緊譚仔三哥唔小心飲左對面條女杯凍0茶

條女有啲似舒淇
好似又有啲不滿咁
點算

飲埋佢對奶

渣ga 食辣要飲野

似舒淇個閪咀？

送返啲米線畀佢當補數

同佢講：既然我都飲左你d 口水咯，不如俾埋d 閪水我飲啦

我都試過
扮唔知

隔咁開都會飲錯啦可？死厹

佢成杯冇飲過就知唔想同你有任何間接接觸啦

買返杯比人啦

準備入去坐啦

買番杯凍撚茶俾佢

食埋佢碗麵
再同佢講「今餐我嘅」
今次重唔型到核爆

男人手

食埋佢囉
佢都唔介意畀你飲
性暗示嚟

比返你個杯佢飲

飲筒吸啜

要去驗武肺了

單叫一杯賠比人囉
豪爽啲，隨時條女都比你溝埋

證明你唔靚仔